有冇人有做snapask tutor

想聽吓巴打意見，因為想apply黎賺吓錢